邊個再提要讓座俾老人家喇

憑佢地穿越幾條行車線果陣展現嘅身手，當中嘅勇氣，真係完爆我呢啲廢青9條街。

我真係無資格提讓座俾佢地，覺得好似侮辱緊佢地咁

都唔敢提佢地爭位果陣嘅速度同技巧
根本就係教科書級數嘅示範